遇到係咁分享同讚自己隻貓/狗相GE人可以點做?

我都知你地好愛鍚自己隻貓/狗
但你起勢咁比佢地D相我睇仲要一路不停咁讚好得意
我真係唔係好識比反應
因為我真係唔覺得你地D貓狗有幾得意
咁唯有順下你意講句: 真係幾得意喎, 想你快D收嗲啊
呀你又真係以為我講真 仲比多十幾張瞓覺相黎 張張都一撚樣咁制
我係覺得得意既 就自自然然會問你有冇更多相睇架啦

加喼汁點咗佢黎食

第二日同佢分享喺中國食貓肉狗肉嘅好去處
佢一定唔再搵你